究竟巨人世界d人忍痛能力有幾高？

普通人/要傳授巨人之力既人俾巨人食已經夠癲，但已經叫好啲，叫做真係死咗，一了百了
智慧巨人先恐怖，大家都知佢哋斷手斷腳係家常便飯，成世人都唔知斷幾多次。正常人斷一次應該都痛到失去知覺，佢哋仲要瘋狂斷變身又要介手又咬自己咁
Zeke又係，一直都心諗佢啲脊髓液係咪無限供應，點解可以有咁多多到俾成條村，成個軍團啲人飲就算真係有咁多，提取嘅方法應該都痛到飛起，咁佢係咪真係要好定期咁抽取脊髓液
諗下都痴線

香港人忍痛能力都好高
出街隨時俾人打
就快俾人捉去打針
仍然堅持日常生活
唔助長負面情緒

火影果啲人可以自己攞兩隻手指挖自己隻眼出黎添

再好似USB咁插入去用返

所以動漫就算撚數
現實比人插一刀都痛撚死

巨人好似冇痛覺 得本體先有

咪講緊本體囉

亞人 都係

如果知道介完手變身之後可以幾秒後就好返,咁唔難.
吉克應該係變巨人之後係巨人身上抽脊髓液
吉克比兵長斬出黎會嗌痛,emir比救返出黎斷手斷腳果陣都暈左

樓豬冇睇過HxH?
斷手斷腳當食生菜

我嘅訴求就係...

當你知道有巨人之力後咩傷都復原到
痛苦只係一種感覺
只要唔死就得

套套戰鬥漫畫都係咁㗎啦

我英個69一開始

忍痛嚟講邊個夠炎拳主角忍得

套套打鬥熱血都係咁嫁啦

Jojo giorno斷手狂魔

忍痛嘅話卓洛都唔弱，新世界前嘅對決場場都爆晒血 (好記得打Mr.1真係睇見都痛)，喺恐怖三桅船篇本身傷晒仲要食埋路飛啲傷痛，最後都係瞓一覺就冇事

忍到癡左線

虛構作品就算啦，琴日我踩到枝針入腳即刻痛到屌左出聲

樓主第一日睇漫畫

點解咬爆自己手指 我大力咬下小小都覺得痛

你渣ga

炎拳主角差唔多由第一集忍痛到最後一集 睇到中間真係想佢死咗算

有冇睇亞人
條友割五十個胃出黎賣